一人做事一人當 事實證明hani唔係雞！！！

其實hani剩係同我搞過...

鬼有同你搞過

即系你叫雞囉=.=

撐樓主

駁5到

HANI系處

個鼻哥窿可能系

咁耐未撩過鼻屎

佢琴晚先同我攪完

Ching叫雞

系你老母呀

屌原來波台 對唔住咁多位 自膠

Op

做乜

算你識做